CSL 仲有一兩個月完 sales續約請出招

之前call台sales淨係比到4000蚊 device coupon
有朋友續果時簽兩年仲送7000定7500 device coupon
CSL sales 有返咁上下既offer請出招
其他operator追到咁上下都歡迎